點解想識一個女仔去拍拖咁難

雖然係要由朋友開始
識識下就完左
就真係朋友

都好過朋友果步都去唔到

你的樣子如何

Your fate

試過人地俾哂signal
一句話我原來一直俾錯
就收我檔

異性Fd 都算有啲
而新識啲個個都唔信我A0
但其實係A0多少少A1未去到